今日得返双位数确诊 真的感谢祖国帮忙

全靠祖国7位先遣人员来港救亡
又协助建方舱医院
又帮忙做核酸检测

全靠他们艰辛努力不懈地救港 才有今日的健康香港

协助救港，可以

屌你老母

拉

无私为港，奉陪

放弃香港，妄想

貼文沒提及偉大的習近平主席指導專家來港

不符合貼文標準，這次的工錢為零

现在补回

一黎到
咩都冇做就震懾左啲病毒

我已經曲直難分

祖国已经与病毒谈判完成了
未来不会再有大量确诊

最多只会每天10宗内

曲到咁都分唔到

唔知佢識唔識睇正體字呢

習近平我𨳒你老母呀
香港人當你係食屎狗咋

不准你拿习爷爷说笑

起底，假膠拉
完全封鎖+上一頁
一時26歲，一時30歲
一時同男朋友互射，一時同女神跑渣馬

希望祖国医护快快来港救亡，医治年老重症患者

年轻的患者，就让香港黑医护来处理吧，他们不值得享有祖国给予的福利

工都未返。就用念力抗疫

Blocked!